每朝都見到屌空氣嘅公公婆婆

呢排興 有啲仲會用欄桿磨大脾內側

應該係空虛寂寞凍